發夢記起重光紀念日公眾假期

發夢見到克警同白衫成立臨時軍政府，將林奠同3C 局長帶到南邊圍 "house with special purpose" 進行軟禁試圖要挾中國共產黨最高領導人交出兵權，但中共一如過往採取 C-O-N-D-O-M 策略，並未就範。共軍向大西北後退重回初心以延安市為據點，正式撤出香港。中華民國軍隊連同八國聯軍由高雄港出發一直揮軍進入維多利亞港，並於中上環一帶成立革命指揮中心，同年香港人民成立國民自衛隊保衛家園，經過八年抗戰最終於2027 年推翻臨時軍政府，因香港國民自衛軍奮力控敵，奪取南邊圍控制權，解放元朗鄉民，並解放林奠同3C黨羽，國民自衛軍並沒有將該4人公開處決，並將4人流放長江三峽大壩。

另一方聯軍亦一直推進將中共圍堵於延安市並於同年將中共剿滅，Earth to Earth, ashes to ashes... 正式將中國共產黨劃上句號。結束香港長達三十年黑暗時期... 亦將中國重新分割成不同國家，蒙古族、維吾爾族、香港分別立國，

香港人真正保家衛國阻止元朗立國成功，同年香港取消十一國慶同71 回歸紀念日公眾假期，將兩日假期改成八月最後一個星期一同之前嘅星期六成為新嘅公眾假期，令到取消左好耐嘅8月重光紀念日再次成為香港重光紀念日！